[我要重申] 五大訴求 缺一不可 不割席 不分化 不篤灰 兄弟爬山 各自努力

自從6月開始我每日都會睇台灣既政論節目，我覺得明居正雖然對國外英美之類既研究無咁深，但係睇中國真係幾準。

我想講，我地黎到今時今日，比14年強既係我地内部不割席 不分化 不篤灰 兄弟爬山 各自努力
外部亦正正遇上中外關係摩擦，大家開始對ChiNazi反口有警惕。

我地真係進入左最好既時機，我跪求大家記得我地一直以來都講既五大訴求
唔好因爲林鄭一時既撤回而覺得自己勝利，首先條仆街7月先講the bill is dead，而家又攞出黎講，即係呃9你

記住撤回一個條例，將來可以有千千萬萬個條例
國際監督既真雙普選，先係一個制度上保證我地既方法

我地要繼續爭取落去，點解可以行到今時今日，記住我地一定要五大訴求 缺一不可 不割席 不分化 不篤灰 兄弟爬山 各自努力

聽晚係831頭7，記住我地仲有手足到而家都無消息，希望大家可以一齊去太子用白花紀念
後日係和你塞3.0 大家記得不被捕不受傷係最高原則
大後日係美領集會，同國際宣傳中共違反中英聯合聲明，我地必須要有中英聯合聲明所承諾既真普選同人權自由，而香港人權法係一個好好既保證，希望各國可以參考美國通過差唔多既香港人權法，而如果無普選無人權自由，我地寧願取消香港關係法，制裁我地啦，無普選無人權自由，要經濟都無意思。
寧化飛灰，不作塵土

請大家踴躍參與

推
我要大家繼續團結行落去

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我要831真相
我要知手足而家點